如果我自由d就好

好想同你一齊過聖誕同元旦，但屋企管得咁嚴出唔到去，我知你好傷心，我都好想見到你，但我真係諗唔到有咩方法可以出到去。而家只可以facetime，但你接受唔到幾個星期冇見，我真係唔知可以點🥺